內憂外患，支國已爆，將恐慌變成力量

臨時政府

絕望同恐慌係推翻一個政權既最好武器

貿易又唔得、防疫又唔得⋯
如果係私人公司、執柒左啦！

終於爆左紅圈嘅甲，經濟戰總動員！